(求P圖大師) 幫我P走後面嗰兩個廢老

上個禮拜去和歌山城諗住自拍下點知俾兩條廢老阻住

點解會出界

你好靚仔

多謝

等睇成個景都係廢老

借刀

留名

真係我嚟架

樓主鐘唔鐘意唱歌 ？

自己老豆老母都要p走

有啲似王宗

我真係走去google 王宗，發覺係新朝太子

我自己一個去架

唔該哂

我都係開show順便去行下和歌山

N年後某巴打：幫我P走前面個阿伯

巴打受咗咩打擊

做乜鳩

發覺呢位巴打其他post都好痴線

Mr Children

留名待笑

屌

樓主唱歌好好聽